點解你會唔識渣筷子？

求其揾個日本人都識渣
香港求其揾個都未必識

好多女仔都唔識 教佢又學唔曉

其實點解？

女：是但啦 都慣咗咁渣 夾到咪得囉

我渣筷子係正宗

me too

西化？

中國人梗係要識揸

香港人唔識睇電視
唔識用遙控轉台

香港人：「是但la 都慣左睇一個台唔轉 TVB 米得lor 」